(有圖)我真係諗極都唔明。

張圖點解
有冇人知

第三次世界大戰開始

有人想知再講

講同唔講都死全家

係比啲智障嘅人up問依張野點解 比人知佢係智障

留名等睇智者 旗木卡卡西 解答

好耐以前睇過，而家再睇感受又唔同

首先留意一下張圖所用既顏色：

1) 俾紅鬼推落樓既人全身都係灰色。
2) 紅鬼推女人雙眼係紅色，推男人係綠色。

由上述兩點得出，最後一張圖紅鬼將會推家主落樓。

至於點解家主要搶左個細路粒丸黎食，各人理解不同。

其中一個原因可能係，家主發現自己都時日無多或無力償還債務、準備自殺，但又好想見多次自己個仔開心，所以想買D電子遊戲俾佢等佢開心下。

不過，家主平時唔會花錢係個仔身上，如果茂茂然花一大筆錢買部GAME BOY俾個仔，家人實知道佢有D唔妥，一追問之下就會爆左個事實出黎。

因此，家主就故意搶左個細仔粒丸，順理成章地用GAMEBOY 補償。既可見到家人開心，又可隱瞞事實。

正皮俾你

唔係綠色，代表唔會有事發生咩

係wo,真係全身灰色

個細路比屋企人縱，間接害死佢

留意下第三行第二張，綠眼紅鬼推既係男人黎。

我仲記得果時食住花生睇第一次世界大戰

係果d 韓國圖post 有條仆街post 左呢張野出黎

Can you feel?

是咁的 紅色係自殺ge動力
老豆話買gameboy 其實係呃尻個仔
殊不知個仔會因為咁自殺

利申 尻upper

世界大戰又黎

其實紅色舊嘢係佢地屋企人嚟，
平時以推人落樓為樂，
見夠鐘咪返屋企食飯囉

一定唔係，佢最尾隻眼變左色，代表個仔唔會死
識唔識睇架成個post啲人reading 都拎f

似岩

簡而精

紅色隻野應該係人嘅自殺念頭
利申鳩up

同意你個鳩up
自殺可能分別係因為學業，工作，家庭（頭幾幅）
紅眼定綠眼唔知關唔關男女事，但從膚色睇最後應該係個老豆會死埋
利申 都係鳩up

我諗綠眼應該係指有潛在自殺念頭 去到紅色就係會自殺

求撚奇畫d野都有人認真去解

真係悶唔悶

屌你吖！話Baby得對耳係真！

張圖諷刺韓國人壓力大自殺率高
隻鬼係壓力嘅化身
唔同眼嘅顏色代表唔同壓力來源
紅眼係學業壓力
綠眼係工作壓力，hyund 招牌全寫係Hyundai，係韓國最大車廠
黃眼係家庭壓力
個家庭食飯時個仔掛住扭計，但冇人留意到個老豆有工作壓力(綠眼鬼)，諷刺韓國家庭對家人關懷不足，個老公隨時係下一個

利申之前喺連登見到記低咗

呢個解釋係我見過嘅最合理

滿分。

完美句號

係因為佢地話baby係整容所以俾黃曉明推落街

每個人都潛藏住自己嘅念頭，只係幾時會觸發到佢
紅眼係已經觸發，綠眼係未觸發

自膠po唔到gif

終於知點解

呢個高汁

好耐無睇張圖

留名

但係佢又冇飯食喎

不過呢段野就係小弟之前喺第二個post度打出黎

原來係你，高質